林夕: 馮煒光是最可憐的蛆蟲

且看「前白宮發言人」馮煒光先生，不愧是689豢養打仔，出手不凡，批評政務局局長擢升劉利群是起手式，邱騰華批鬥港台發言，漏講「愛國」兩字也能挑出來，這才是長期監察政府官員應有表現，傳統惡質批鬥文化就應該這樣。

「AO出身的特首，當然不會去找自己的麻煩」，厲害，用文革2.0版手法，進一步批鬥2.0版689，一則為前主子復仇吐一口氣，為回鍋熱身做準備，二則為中央整肅政務官體系「添磚加瓦」，索性抹黑現任政務官是香港「最大暗裏反中」政黨，中央都沒生產協會促這頂大帽子，這枚紅衛兵首先越俎代庖，祭出由駐港國安署審查七百多名政務主任背景，日後擢升需由中央兩辦同意。

項莊舞劍，志不僅在沛公，正顯示了馮煒光這條兩頭蛇，一邊幻想梁朝復辟後能升官發財，不然，也能當個能「明白中央苦心」的御用薪優重砲手。有可能嗎？清掉了馮口中所謂最大執政黨「AO黨」，這位前民主黨員就身家背景清白，跟未來新香港人搶一席位？算他是埋伏已久的無間道好了，熟悉國共鬥爭史者，皆知卧底下場，死得最多最快的共諜亡魂，該找共黨算帳。

若說民建聯工聯會是應聲蟲，則馮煒光比應聲蟲做得更絕也更笨拙。若說香港已死，「前白宮發言人」就是屍體上蠕動的蛆蟲，以腐肉謀生。蛆蟲其實早已存在於活生生人體裏面，所以才有物必先腐而後蟲生的科學說法。

憑屍體活起來的蛆蟲，活躍條件是活體先死一死，以腐肉維生，溫度越熱生長速度越快。港府建制這個熱廚房在火葬中，屍蟲必然會失寵，而且賣相比應聲蟲更恐怖。

為什麼香港社會越來越多如此噁心的人物，撲出來柒？體制腐化之後，預期陸續有來。蟲蛹成蟲後等待什麼呢？難道可以成龍？休想，真明白中央苦心，應知火燒遺骸成骨灰是終極目的，馮煒光們只有陪葬的份。

講得好
果然係夕爺

以後要叫條友蛆蟲

工賊會禮義廉大把人等上位，幾時輪到你個民主黨出身嘅人

馮煒worm

呢條柒頭叻唔切
睇返支共黨史呢類人最快做condom

好

呢類柒頭唔識中共黨史，當年衝最頭嘅紅衛兵4人幫俾老毛殺咗平民憤

文革2.0 班真正紅衛兵同香港人都追殺佢，兩面不是人

上位都係根正苗紅而且只能係習派體系人士佢有資料排隊咩

條柒頭分分鐘幻想自己將來有得做特狗添

林夕字字鏗鏘 邊個夠膽駁

CCTVB播放馮煒光詐傷插水片段

驚乜 香港有大量偽善左膠會出黎幫口

溫柔係香港人最大既武器

不如我地同支那土共&香港藍屍傾下，點解咁憎我地要趕盡殺絕

成世人就係周圍去泊碼頭揾食上位

呢種賤人，令你好難判斷到底相由心生，定係心由相生

然後變成蟲係討厭的烏蠅

啲文好過19